當你見到天上星星

可有想起我～

猩猩

你好破壞

可有記得當年我的臉曾比星星笑得多

你少咗最肉麻個幾隻字

我泥

你濛

🦍🦧

忽然諗起看天上的星-.-

漏咗曾為你

斯德哥爾摩症。。。

樓主40未

星仔